有無人覺得皇馬個領隊好廢，應該炒左佢？？

即係禿頭果個阿叔,唔記得乜名
好似話以前都有踢過皇馬,但教波經驗唔多
話鳩知啦
好心唔識教波就咪撚教皇馬啦屌
而家踢成咁都唔撚炒, 管理層有無病呀

皇馬領隊唔洗勁 鎮得住班星就得 好似係

果條友鎮得住牙朗？唔好玩啦

光頭佬本身係大佬點會鎮唔到

光頭佬叫zidane
上代球王 皇馬青訓出身 西班牙人
震得住牙朗

牙朗點會在意

屌你老母 Zidane都唔識！？
樓主一定係00後on9仔

當年英超第一中場非佢莫屬

睇黎你一定係00後

識續神鋒馬約 已經知佢有料
係賤種皇迷on99姐

大哨都唔識
疤名叔黎

個光頭佬當年踢皇馬打後衛好撚穩。拎過南美盃